自己一個食lunch 有個靚女黎搭枱

食哂野都唔肯走 係咪對我有意思

圖呢

無圖你話你老母坐埋黎都得啦

中出咗再講

毒撚是這樣練成的

人地等緊男朋友，心諗你條撚樣幾時先食完肯走

agger

最後佢走左我都未走

坐茶記果啲面對面2人座, 個伙記仲將我地張單打埋一齊

0/10

人地等玩完個lunch time時間咋

佢想溝你呀，毒撚

真係?

當出現幻覺時, 就要記得食藥同覆診呀!

毒撚真係好恐怖

條女就係想你埋單

冇圖你話你屌左都得啦

性暗示